有無人覺得華景山莊好似山墳？

住係入面嗰d係咪要個個瞓棺材

似神主牌多d喎

成堆神主牌